有冇防水鞋推介

剩係諗到timberland 同 palladium
落雨出街好煩成日入水

Nike 拖鞋

Goretex鞋

有冇波鞋

唔想隻腳濕
返工著唔到啦

行山鞋
不了

nmd cs1 goretex

stainsmith

asics gore tex

好似都幾貴，同邊到有得賣？

beans boot

palladium真係極品

佢對防水堅唔堅？姐係摸上手係防水料好對

經濟實惠

著耐左會入水

咁一對幾耐壽命左右 防水功能如何？未到黃雨嘅雨勢頂唔頂得住？

danner mountain boot 幾好係重咗啲

我著左3年左右，防水係幾唔錯同埋夠輕

vans sk8hi mte

Llbean duck boot

goretex一定行山鞋?

Keen

唔該巴打一陣去望下

見佢有 好多款，款款都防水？